邊度有靚信紙買？

如題 唔要卡通公仔信紙
毒撚少出街完全唔知去邊搵
行咗幾間logoff都無

郵局大把，鐘意幾多開聲就有

Daiso

紙品天地。

中南

log on

誠品